有無巴絲係英讀過/緊 uk pre master

小弟睇緊uk social work master
由於成績只係2:2
呢科對language同能力又有啲要求
Agent 提議pre master
小弟對呢樣野真係唔太熟
網上都唔多資料講pre master
價錢又要10零萬到
想知值唔值讀

正路考ielts 6.5-7.5 就有offer

Pre master係補ielts既意思？

正常ielts 唔夠分先要pre master

通常得大陸人讀。。。

Please be awared that not all pre-master courses are linked to master courses offered by the same university.

agent呃你...

唔洗pre master
如果你本身係香港RSW 香港個牌可以轉過英國用
如果你唔係 直接讀就得

Asso牌唔承認阿好似

Asso 唔承認
Degree or above only